推行動PO！！十八區遊行 + 和你探 + 工會遊行

1. 十八區遍地開花遊行 (七、八月模式)
針對地區問題，例如北區水貨、屯門公園噪音、觀塘監控燈柱
區議員可以推動地區改革，又可以保持抗爭熱度

2. 和你探 (定期舉辦探訪還柙義士集會)
最少每個月一次，吹大雞去各個收押所門口聲援，唱歌叫口號都好，入面手足都會聽到

3. 工會遊行
以工會名義輪流舉辦遊行，針對行業問題或者勞工福利政策。
例如醫護人手不足、公務員新舊制問題、訂立標準工時。遊行主要係提高工會曝光率，盡量收多啲會員，以任何名目舉辦都唔重要！！工會針對改善勞工福利比針對五大訴求會拉攏更多打工仔加入！！長遠以爭取勞工福利去罷工，其實同爭取五大訴求去罷工效果係一樣！

推到有人搞

區議員、民間集會團隊、民陣、工會幹事快啲入嚟

推啊

和你推

唔好人講你就信

和你探手足

重拾熱度

好

推

推到有人搞

———————
遊行集會請幫手叫新口號
「手足好珍貴 唔好再捉鬼」

和你探

以工會嘅名義搞遊行，ok喎
工程界手足大家準備好未

幾十個工會一人搞一次，都已經持續半年喇
又可以一路行一路收會員

同埋工程界遊行，戴頭盔都好正常

唔好推啦

有無搞手

Pish

p

要保持熱度,支持

幫你推，可唔可以都幫一幫呢便，工會要人呀

[時間無多請廣傳] 一文睇曬七人工會戰線點玩（有埋表格）

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

push

唔好再靜再休息啦，等輸，唔升級等輸

無人嘅

pish

真心開花真係最好
開撚到附近鋪頭都要收皮

曱近平 甴近平 曱甴平

工會遊行
加入工會, 全民三罷!!

人呢，搞手呢？

議員應該在當區鼓勵居民加入工會，出一分力，視為地區工作一部份，速度會快好多.....
贊成和你探....

Push!!

[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

721

坦白講，搞到有少少灰心...
搞得幾努力都無人推咁...

Push

香港荔枝角收押所只係扣男手足

女手足有冇人支持呢

香港聽講荔枝角收押所只係扣男手足

女手足有冇人支持呢

推！

推 地區性遊行

手足

香港獨立，唯一出路

行動啊

一早要18區開花啦

要 keep 住道火

推

如果藍絲真的正義公道

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

gogogo

119

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

推
-----------
香港獨立 唯一出路